【突發】警方於紅磡理大一帶範圍定性暴動！

【暴徒焚毀連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋】

於晚上近七時，聚集在理工大學的暴徒焚毀連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋，現場火勢猛烈、煙霧瀰漫，更多次傳出爆炸聲。有火種由高處掉下，令火勢蔓延到橋下，嚴重危害在場所有人的人身安全。而在暢運道行車天橋上，暴徒多次向警方投擲汽油彈，阻止警方推進。警方施放催淚彈驅散，目前暴徒與警方仍在上址對峙中。

警方再次呼籲市民遠離理工大學一帶，任何人進入或逗留於理工大學範圍，並協助暴徒，均有可能視為參與暴動。

At about 7PM, rioters set fire to the flyover connecting the campus and the Hung Hom MTR station. Multiple explosions were heard. The flame even dropped to the road under the flyover, threatening the safety of everyone at the scene.
Rioters also threw petrol bombs towards police officers on Cheong Wan Road in order to stop Police’s dispersal operation. The Police have in response deployed tear gas.

The Police have repeatedly appealed to members of the public to leave immediately and to avoid travelling to the area. The officers will carry on with the dispersal operation and warn citizens not to enter or stay in the campus or they will risk committing the offence of “Taking Part in a Riot”.

睇來真係想殺無赦

收嗲啦，如果入去講支持警察就乜事都無
食屎啦黑警